7500既存在係咪代表世界沒窮人

高位買7500 低位放 100%賺

9.3 點算

屌 好撚辛苦呀

不要再說了.JPG